點睇 Doughnut 請左盧廣仲做代言人

隊長係唔係霉到咁，要代言d 咁既香港牌子

還我一出道既隊長

又貴幾舊

哈比人？

部GR21 係ok 嘅

貴幾舊都無人買啦

佢個styling 唔襯佢

隊長 好似造作左

幾百蚊個袋操用算幾好

抄款多
不過性價比係高既

我妹都有買佢地啲袋，花lee look 囉
唔知d料點

屌你呀
隊長邊度7呀

幾百蚊d料有幾好
心照啦

認真無咩既 小隊長都應該唔會太睇重品牌果類人
可能佢覺okay咪試下
佢都有同new balance啊
小隊長fans

可以話佢樣衰
但係才華、氣質同性格組合下佢型到不得了

事實上佢平時用開貴野
袋用visvim鞋著Balenciag
不過代言呢D有錢搵唔通唔接咩

我唔係好識 doughnut
所以有d反感

其實佢同背囊好襯
睇下佢個一定要相信自己個MV

好撚有feel呀

不能同意更多.jpg

搵錢都搵d大小小既牌子丫

巴打公道

抄款

係佢黎架咩

可以唔係咩

發覺見唔到佢棚牙 係認唔出係佢